{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on rattad ja l√§hen teele. Inimesed istuvad minu sees, et minna kohtadele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti pargitud garaa≈æi."},{"text":"Ô∏è Aitan l√§bida pikki vahemaid."},{"text":"Minu sees s√µidavad tihti pered."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal ja v√µin sind viia kaugetele maadele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur ja tugev."},{"text":"üòÄ Mul on vaja ankrut, et paigal p√ºsida."},{"text":"Ô∏è Piraadid seilasid varem minu peal"}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sa kasutad oma jalgu, et mind k√§ima saada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mind pargis kasutada."},{"text":"Minu kasutamisel on vaja kiivrit."},{"text":"Liikumiseks tuleb jalgadega suruda."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Tabel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Lendan taevas ja viin inimesi erinevatesse riikidesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen suurem kui lind."},{"text":"Ô∏è Minuga saab v√§ga kaugele reisida."},{"text":"Maandun lennujaamas."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Traktor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Reisin radadel ja kannan paljusid inimesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Leiad mind rongijaamast."},{"text":"Peatun igas jaamas, et lasta reisijatel edasi-tagasi minna."},{"text":"K√§in 'Choo choo!'"}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Lusikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Olen suur ja kollane ning viin lapsed kooli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on vilkuvad tuled ja stoppm√§rk."},{"text":"Sa l√§hed hommikul mulle kallale."},{"text":"Olen t√§is lapsi, kes koolis k√§ivad."}],"options":[{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"Firetruck","isCorrect":false},{"label":"Ratastool","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Mul on sireen ja vilkuvad tuled. Aitan inimesi h√§daolukorras. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen k√µva h√§√§lt, kui torman kedagi aitama."},{"text":"Ô∏è Viin inimesed haiglasse."},{"text":"Aitan inimesi, kui nad on haiged v√µi haiget saanud."}],"options":[{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false},{"label":"Trits√ºkkel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Ma lendan k√µrgel taevas, kuid ma ei ole lennuk. Mul on peal keerlevad terad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin √ºhe koha peal h√µljuda."},{"text":"Olen v√§iksem kui lennuk."},{"text":"Vahel v√µin olla lennukiirabi!"}],"options":[{"label":"Spaceship","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Aitan tulet√µrjujatel tulekahjusid veega kustutada. Mul on pikk voolik. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen punane ja vali."},{"text":"Mind juhivad tulet√µrjujad."},{"text":"‚ñ´ Pihustan vett suurte tulekahjude peatamiseks!"}],"options":[{"label":"Firetruck","isCorrect":true},{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false},{"label":"Van","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Ma viin su kosmosesse, Maast kaugele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga kiire ja v√µimas."},{"text":"Astronaudid s√µidavad minus."},{"text":"Reisin Kuust kaugemale."}],"options":[{"label":"Kuum √µhupall","isCorrect":false},{"label":"Spaceship","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma muigan ja armastan n√∂√∂ri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Ma √ºtlen \"meow\"."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE91E63","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Kaitsen teie maja."},{"text":"Ô∏è √útlen \"woof\"."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF2196F3","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vatin. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib tiikides ujuda."},{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi."},{"text":"Mul on beebipardipojad"}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4CAF50","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Muigan ja annan piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Sa v√µid juua seda, mida ma sinu teraviljaga toodan"}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF9800","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"V√µin v√§ga k√µrgele h√ºpata."},{"text":"Mul on kohev saba."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF795548","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF607D8B","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Kiikan puudelt ja armastan banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Mulle meeldib oma toitu koorida."},{"text":"V√µin teha tobedaid n√§gusid."}],"options":[{"label":"Gorilla","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9E9E9E","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Olen suur hall loom, kellel on pakiruum. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suured k√µrvad."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"V√µin kasutada oma nina vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Rhino","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF00BCD4","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ujun ookeanis ja mul on teravad hambad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kalat√º√ºp."},{"text":"Elan soolavees."},{"text":"Sa ei taha mu suule liiga l√§hedale saada!"}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Vaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF3F51B5","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud aitavad mul peitu pugeda kiskjate eest."},{"text":"Olen taimetoitlane"},{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF673AB7","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}